點解女仔唔想同A0男仔拍拖？

如題，點解唔畀毒撚一個機會？

唔好搞錯前因後果

A0 既男仔肯定好有問題 一係性格缺陷 一係個樣出事

Your face your fate
世界是公平的
or你可以課金既

一支未刨嘅鉛筆點寫字呀

秒

咁邊到有刨筆機刨尖佢

A0 得3個原因
柒
性格差
要求過高
你叫啲女點揀 一係人地揀你 你又睇唔上眼

驚你秒射掛

樓主係咪想問點解無人肯同你拍拖

睇年齡

其實對於拍拖次數少既女仔會希望搵到a0男友

因為無得比較，就唔怕俾人拎黎同前度比

果啲A0 根本唔知自己問題系邊
成日怨天怨地 又唔諗下自己有咩問題

如果我鍾意個個係A0就好

吓！我鍾意A0喎！

唔好話男定女

同A0 拍拖好似幫人湊細路咁，咩都唔識

都算啦，最緊要係好多不切實際既期望同幻想

拍過幾次拖，起碼知自己想要一段點樣既關係

不過都係個句，你個人正正常常，鬼會理你a0定380咩

點解？

係a0你會加分姐
唔等於係a0你都中意

A0一樣溝到日本妺

磨牙

會介意佢地唔係處

a0女仔通常都係憧憬a0男仔 前提係唔會要毒撚

今日既好男人係多得佢以前既ex鍊出來的

自己都a0,會介意佢啲ex